 alínea d organização do ministério público e da defensoria pública da união bem como normas gerais para a organização do ministério público e da defensoria pública dos estados do distrito federal e dos territórios alínea e criação e extinção de ministérios e órgãos da administração pública observado o disposto no artigo oitenta e quatro inciso seis 